男朋友提議喺睡房天花鑲塊鏡，係咩意思？

幫朋友問

佢男朋友幾多歲?
如果 27歲以下就由佢
27歲以上應該係經歷過東莞光輝歲月先會有呢個諗頭

啪啪啪有野睇

27但未試過東莞，是否遺憾？

望窗唔好？

你住頂樓？

遺憾入社會太遲
無良中共還我東莞不夜城

辟邪?

兩個男人瞓低比較下大家有咩長短唔同only

直接問唔好 又要估

可以訓住望星星

自膠 睇錯窗

望自己啪

吾明了

朝早起身照鏡/自拍用啫
樓上d人真係心邪

樓底望落高啲，無咁迫

森林已不存在...

想殺女友

吾已學到野 多謝樓上咁多位

佢唔怕訓訓下望到隔離多個人？